俾狗仔咬手指洗唔洗打瘋狗症疫苗

隻狗原本15/12要續打瘋狗針，但忙未去打
今日俾佢咬手指少少流血，
去咗急症打破傷風針，
等緊見醫生

聽醫生講完先ok?

有排等

都去左睇醫生，仲要上嚟問

你隻係支那狗就要

咬翻隻狗可以扺消翻